揸車有冇聽過/經歷啲咩靈異嘢？

如題！
我自己就冇。
開哩個post係因為早幾日個fd講開話摩星嶺嗰度深夜好猛，所以想睇下大家有乜經歷同聽過啲乜？

冇

啲人話有車就會有女
但係我完全見唔到
係咪我鬼奄眼

試過盂蘭節果晚車完女朋友返屋企
佢拎左個豆腐花比我係車食
因為格黎係垃圾房 我食完順手一下dum過去
屌 點知中左個化寶盆
之後就著車走 一走果時 條路係轉右灣
果刻即刻個人冇左意識 直到撞左落條欄度先有返意識
好肯定自己冇暈 但著車到撞車期間冇左記憶 過程大約十幾秒
好似果識冇人 如果唔係賠死我
但果次都好甘

摩星嶺凌晨時分自己上過去
除左半路有間公廁好撚恐怖之外上到頂都冇咩

反而凌晨去新娘潭就真係慌慌地
時運高到出入都未見過人同車 得d牛

自己都要整車

細個試過有次係火葬場附近見到一架私家車經過 入面坐住一隻紙扎人

留名聽鬼故

凌晨行摩星嶺道
個收音機亂跳頻道

黃埔停車場，以後都唔敢再入

順便講下揸咩車上到摩星嶺條大斜路

車入去燒啫

成日影自己架車會好易撞車

details?

Why

lm

過咗汲水門，一直到小蠔灣個段都好猛

成個山頂都係發射站

豆腐花加咗料？

巴打唔信有鬼？